1137香港電視市值 正式超越TVB 511

多謝梁振英

其實hktv仲有無拍劇

有《台灣口罩採購記》

congrats wiki wong

屌你老母 tvb落地獄啦

in wiki Wong we trust

計利潤先有用

CCTVB執撚左佢啦

重課香港電視

wiki

big big channel賣風水野

打下飛機先啦

射射

屌

tvb冚家剷啦 出賣香港,袁志偉條仆街, 唔只想佢仆街死

最好呢條撚樣生花柳,再仆街死

有機趁早打